點解返工就得，假日出街就唔得？

係咪武漢肺炎，六點後惡d ?

想做美容，扮靚齊曬口罩😷唔得，

遊船河行山睇葉除曬罩又得？？公平咩

難道要一世作奴隸？ 當香港人係豬呀？

公墓猿有得wtf , 普通打工仔邊有得？

無能正苦

1999sorry , 真係就黎迫死我，好大壓力

唔洗講得唔得，我全部無遵守

日日出街食，日日番公司

日日飯聚，吹呀？

我點解要為鄭月娥既反社運政策買單？

因為誠哥同班高官要錢過聖誕，無你地返工幫佢地賺錢，佢地邊有錢嘆世界？

老尖黑驚係咁叫人 唔好聚集

行下街都趕

寫字樓百幾人聚集咪要槍斃?

恐懼撚出去玩而中就會心痛欲絕
但因為返工而中就心甘命抵係咁架喇

咁香港人同工蜂

無分別

一出世就為權貴打工

供百幾二百呎住宅 🏠

日日如是，返工還債，然後死去

都唔明點解船河會唔計， 真係出公海殺人就無罪？

咩呀計喎

你班港人唔番工
經濟損失每日用億計
你條命都賠唔起啦

計咩？ 計排卵期？

海事部門邊有捉過人呢

「買」單？

其實自己有戴口罩同人保持距離勤用酒精搓手已經保護充足。
咁人哋係鍾意食醫院飯你理得佢哋啫
自己唔病就得啦。
點解我咁講? 因為:

警方發言人回覆表示，截至今日（7日）下午5時，熱線共接獲677個舉報電話，其中有關出租遊艇「報告及巡查」32宗、「勸喻/警告」108宗，「檢控」則只有0宗。
警方表示，出租遊艇作社交聚會符合派對房間的定義，即根據《預防及控制疾病（規定及指示）（業務及處所）規例》必須關閉；而利用私人遊艇進行有公開成分的活動，例如賣廣告或收費上船，亦有可能違規。

係計不過無一次落簿
屌 咁你聖誕都開party gathering架啦
你好想聽政府講2人限聚同比班狗罰錢咩

咪撚理香港廢官9UP 啦.
出街帶口罩已經係我最大容忍

幾十萬一個月叫廢官

我搵皮幾兩皮咪慘過排污廢料？

係屎共面前, 任何人都只是奴隸, 包括 馬 暈

係你班港人癈唔罷工，完